ib 入金 無填reference

大家有冇試過？

會彈定點

oh 剛收到了
原來唔填都得 虛驚一場

我想問開戶嗰陣嗰一皮點先攞得返
啱啱approve想withdraw
見唔到
唔通要隔幾日先見得返

銀行過數唔洗時間？

但係佢唔係收到錢先approve㗎咩

充公，IB多謝你

屌 咁佢俾返你都係經銀行架嘛

入錢紀錄有寫每一筆錢幾時可以withdraw
經驗係3個工作天

咁絕